{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025291",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "광의면"
    },
    "text": "広義面 (광의면)\\n\n全羅南道求礼郡\\n\n全羅南道求礼郡に位置する膀胱面は面積が広く、東は馬山面、西は龍坊面、南は求礼邑、北は山東面と接している面だ。 この面は蟾津江を境に東北側は広義面、南西側は龍方面が位置している。 この地域には広い野原が発達しており、梅泉寺と天恩寺極楽殿に阿弥陀後仏幀画宝物がある。 以前は南原府に属して小義面と呼ばれたが、朝鮮時代には南原府と求礼県に分離して所属していたが、1914年に膀胱面と小義面を合わせて広義面と改称した。 膀胱面は北方向に10里離れていると『輿地図書』に記録されている。 『戸口総数』には膀胱面から南田里、川辺里、魚隠村里など多くの洞里の名前が確認される。 朝鮮後期の古地図には膀胱面が現れるが、特に「海東地図」には膀胱面が邑城の上に表記されており、「膀胱面は初経に5里の鐘経に10里」と注記に記録されている。 この面は蓮巴里をはじめ8つの法頂里を管轄しているが、この法頂里地名は1914年合成地名に由来した。",
    "QA": [
        {
            "question": "広義面は全羅南道求礼郡に位置していますか？",
            "answer": "はい、広義面は全羅南道求礼郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "広義面はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "広義面は面積が広く、野原が広がっています。また、梅泉寺と天恩寺極楽殿には阿弥陀後仏幀画宝物があります。"
        },
        {
            "question": "広義面は以前はどのような呼称でしたか？",
            "answer": "広義面は以前は南原府に属しており、小義面と呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "広義面はどのような地域と接していますか？",
            "answer": "広義面は東は馬山面、西は龍坊面、南は求礼邑、北は山東面と接しています。"
        },
        {
            "question": "膀胱面と広義面の関係はどのようなものですか？",
            "answer": "膀胱面は広義面の一部であり、蟾津江を境に東北側は広義面、南西側は龍方面が位置しています。"
        },
        {
            "question": "膀胱面はどのような名所がありますか？",
            "answer": "膀胱面には梅泉寺と天恩寺極楽殿があり、阿弥陀後仏幀画宝物があります。"
        },
        {
            "question": "膀胱面は何里離れていますか？",
            "answer": "膀胱面は北方向に10里離れています。"
        },
        {
            "question": "膀胱面から南田里、川辺里、魚隠村里などの地名がありますか？",
            "answer": "はい、『戸口総数』には膀胱面から南田里、川辺里、魚隠村里など多くの洞里の名前が確認されています。"
        },
        {
            "question": "膀胱面はどのような地図に記録されていますか？",
            "answer": "朝鮮後期の古地図には膀胱面が現れます。特に「海東地図」には膀胱面が邑城の上に表記されており、「膀胱面は初経に5里の鐘経に10里」と注記に記録されています。"
        },
        {
            "question": "広義面はいくつの法頂里を管轄していますか？",
            "answer": "広義面は8つの法頂里を管轄しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 427
    }
}